[粉嶺撚] 屋企樓下附近有隻貓

有無巴絲打住粉嶺嘉福見過呢隻貓？
平時好少係呢邊見到有流浪貓狗
岩岩行過果陣時見到有d野係草叢行過於是去望下
點知係隻貓黎
佢見到我即刻行過黎痴住我
似係流浪左無耐(?) 定有人養(?)
正常流浪貓係咪應該會避忌d？

希望只係有人咁岩走失左隻貓/ 放貓
而唔係棄養

自膠先，之後我俾隻飛曱甴嚇走左
然後行返過去又搵佢唔到了

好似好可愛咁

佢係咁叫
同埋好似搵緊d野咁
唔通搵緊主人？

原來我開錯台

我都想可以發動技能
btw仲係搵唔返？

我走左喇
企企下好驚又有飛曱甴

一年前左加我屋企樓下都試過有隻咁既色既貓 一見到人就痴過黎 仲跟我返屋企

巴打都係呢頭附近？
呢個size係咪已經係成貓
我無養開貓唔太清楚
但見佢自己一個係咁叫好似好慘咁

搵返啲相 我見到果隻係咁既樣 應該唔係同一隻
我都唔係住粉嶺區
不過都係一年前既事啦 果排返屋企見到佢真係超幸福

技能發動

不過希望唔好係走失

佢係咁喵好似好可憐
我已經放緊係d fb gp 希望有人見到

可唔可以影一張你對腳既相